暫停一切勇武行為，免得墮入暴徒帽子口實！

比人講兩句就自我審查，不如一齊返去做和理非啦

你地班改口號撚對唔對得住梁天琦

光復香港

時代革命

屌！

你聽吓人講啦

依家林鄭就笑鳩緊你地啦

佢叫大家冷靜呀

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

hi 大台

改衫改褲都唔撚改口號

一步都唔退呀撚樣

只有眼前路，沒有身後身

光復香港 時代革命

太多p牌推風向post

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

改口號 直接block 就ok

又中計啦中計黨

認同 不過一時手快負皮左 sorry

如果下一步再將勇武扣成革命因子
係咪同勇武割蓆？

我正評返你